葉倩文，彭玲，林憶蓮，鄭秀文，GEM,王菲，容祖兒 ，唱功排名

音域，技巧，穩定性，音質，爆發力

葉倩文》》》》all

林憶蓮，然後王菲，再到葉倩文，其他是9但。林憶蓮係聲帶技術上可媲美歐美diva，王菲既音色審美至今仍然係超前於樂壇水平。

Sandy>Sally>彭羚>王菲>GEM>容祖兒>Sammi

王菲>all

梗係林憶蓮啦 我咁講50幾歲依家嘅佢依然係香港樂壇唱得最勁嗰位 聽下佢隻新碟 纖維 歸零 幻覺動物 香港邊一位可以唱到係咁高水準